所有 2016-11-28 前未認證既會員已經刪除

所有 2016-11-28 前未認證既會員已經刪除，如使用邀請碼註冊，可以重新使用。

請打錯電郵，或收不到確認電郵的請重新註冊。

另外重裝既 Plus ID 係不能使用的，請大家留意。